[選擇小說]我得到了治療武漢肺炎的能力

我睜開雙眼,發覺自己站在一個陌生的房間,一個沒有窗,沒有門的房間。

[你好!]遠處突然傳來一把溫柔的女性聲音......
我四處張望,卻看不見任何人。
[你是見不到我的。]女聲繼續響起。
[你是誰?]我問。
[我是誰並不重要,重要的是我接下來要說的話。]女聲頓了一頓。[你知道現在武漢肺炎爆發,所以我們挑選了你,你將會擁有治療此疫症的能力。]

我呆了一呆,問:[真的嗎?]
女聲:[對,從現在開始,只要你觸摸病人,心裡或口裡諗~治癒。那麼,你觸摸的武漢肺炎病人便會痊癒!]
女聲又說:[但你要謹記以下幾點。]
[1.你只能醫治武漢肺炎,其他疾病你是醫不到的。
2.每醫治一個人,你的生命就會減少一天,如果你只剩一天壽命,當你醫治完病人後,你會立即暴斃。
3.你每醫治一個人,那人的病毒便會積存在你體內,但不會對你做成任何影響。但如果你因為使用此能力而用盡生命,你體內的病毒就會爆發出來,感染更加多的人。]

[那我豈不是變成一個計時炸彈?]我問。

女聲說:[能力已經給了你,你用與不用,自己決定吧!再見!]

我從夢裡醒來,全身被汗水浸濕了。[這是什麼怪夢?]我心想。
我打開電視,新聞正在報導:[今天是2020年4月2日,香港已有57513人確診,689人死亡,777人康復......][中國確診人數已突破1000萬,政府束手無策......][市面再沒有口罩售賣,香港市民人人自危。]
我看著這些令人憂心的新聞,想起了剛剛所作的夢......!

[會是真的嗎?會是真的嗎?如果是真的,我可能可以救到很多人!]我心裡想。

我決定試一試這個能力,但問題是,我應該在那裡找武漢肺炎病人呢?

A.去瑪嘉烈醫院找找看
B.上網尋找病人

(先有5票為最後選擇,因小弟未必常常有空,可能要一段時間才可更新,請見諒。)

A

B

推(如票數相同將選擇A)

來到了瑪嘉烈醫院,門口聚集了大量的警察。
其中一個帶了口罩的警察走上前,問到:[你是來做什麼的?]
[我是這裡的護士。]我說謊道。而我亦相信以香港警察的工作態度,我是過得了關的。
[進去吧!]一如我所料......。

終於進入了醫院內部,這裡十分冷清,與門口大量的警察形成強烈的對比。我走到了深切治療部,發現門上裝了電子鎖,正煩惱應怎樣進去時,門從內裡打開了,有一個醫生正想離開。我二話不說,立即跑了進去,抓到離我最近的病人的手,心裡默念:[治癒!]但在下一秒,我立即給人壓到在地上。

我被綑綁雙手,坐在保安室內,兩旁還有2個保安待著。過了一會,2位警察進來,問我:[你是誰?來醫院做什麼?]
我回答:[我來救人的。]
[救人?你是醫生嗎?]警察再問。
[不是,我只是覺得我可以治好他們。]我說。
[原來是一個瘋子!]警察嘲笑道。[我們會將你帶返警署,跟你落一份詳細口供,再決定會否控告你。]

就在這時,門外傳來敲門聲。
其中一個警察開了門,只見門外有人和開門的警察吱吱細語。過了一會,警察走過來跟我說:[有位醫生想見你。]語氣出奇的恭敬。

我立即被鬆綁帶出門,有一個穿白袍的人正等著我。他見了我後,神情激動的說:[你剛剛觸摸的病人,病情突然好轉,初部檢測他的武漢肺炎病毒消失了,醫生們百思不解,有護士說你最後觸摸了這病人,你可以幫我們解釋嗎?]
[我應該擁有可以醫治武漢肺炎的能力。]我回答。

那位醫生疑惑地看著我,5分鐘後,我被帶到另一位病人的床前,而數位醫生站在我的身後。
[你可以試試醫治這個病人嗎?]其中一位醫生問我。
[我試試看。]我仍然不肯定自己有這種能力。我同樣握住病人的手,心裡默念:[治癒。]
當我放開手的同時,醫生問我:[這樣就可以了嗎?]我回答是。
[我們會為病人進行肺炎測試。]請你到會議室等等。

等了大約5小時,會議室的門被打開,一位醫生興奮的跟我說:[測試程陰性,那病人體內沒有武漢肺炎病毒!我們相信你的能力是真的!]這時,另一位醫生走過來,應該是更高級的醫生,他問我:[你怎樣得到這治療能力的,可以一五一十得告訴我嗎?]

我應該說真話嗎?
A:說真話
B:說謊

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命